支持登記做選民有咩問題？

點解支那要反？

所以你見到力量既不平等，
你仲叫我地用紙既盾，鐵支，磚叫好暴力？

你冇撚嘢啊？

一句對各方都有好處既說話

因一d人既自我觀感喜惡而被13億圍攻
對個個人既名聲，人身安全造成極大影響

你唔鍾意咪撚見啦

孔子曰
以德報德，以直報怨！
更何況我地用紙盾你用橡膠子彈已經叫
以德報怨啦！